\subsection{L'Équipe}

L'équipe du projet est composée de quatre personnes :
\begin{itemize}
\item Brendan LE BARBER : Chef de projet, Développeur [Blueshed Dev C++]
\item Jérôme MARTIN : Développeur, testeur Linux [Anjuta]
\item Maxence WINANDY : Développeur, contrôle sémantique source, testeur MacOs [Xcode]
\item Antoine-Ali ZARROUK : Développeur, testeur Windows [Microsoft Visual Studio 2010]
\end{itemize}